intel fans仲有幾多藉口踩amd？

1. 熱
2. 慢
3. 冇intel咁穩定

炒driver

涼，快就真係Intel 賣點
除咗Ryzen 你不如試下搵粒其他消費級CPU同Intel 比
至於穩定，兩者做好散熱一樣可以好穩定
係AM3 真係太落後

呢一，兩年應該都係AMD 玩晒

P4時期Intel同好多OEM簽咗合約，而家Intel絕對有能力重施故技
廠機/notebook CPU唔係話轉就轉，Intel有能力向廠商傾銷CPU
同埋始終唔係留意開電腦硬件嘅人一定識Intel多過識AMD，呢啲唔係一朝一夕改到，Intel只要加強marketing已經能夠令到人覺得i7>R7

加上Windows 10 tablet嚟緊Qualcomm會加入戰場

要hard sell 4c8t真心有難度
ipc差唔多，freq又差唔多，benchmark更加唔敢拎出黎
得粒皮幾野既6950x可以sell兩sell
intel除左market下咩speedshift，電視賣下廣告話全世界幾多%電腦用intel之外，唔知可以做d咩

熱已經死罪 用過amd表示好撚慘 永不錄用

今次tdp咁低,邊到熱

呢個世界咁多人用Mac機，就已經證明好多人買電腦首要考慮唔係CPU性能

人地都講左永不錄用，咪由佢揀用i3 5 7囉

佢覺得intel唔會熱嘛

我粒7700冇超，行prime95唔記得幾多度呢

資訊科技發達年代，好難再用呢D 壟斷手斷
反而打手同盲粉更效率
Ryzen 效能提升唔只對OEM 廠有說服D
更加係增加Custom APU 競爭力
其實好似Mac 機呢D 一體式電腦係適合用APU
反正Apple 有意發展HMB 又有咩所謂

你又啱,顯示卡都玩緊amd可能過多幾代就換哂amd u

APU已經獨佔console啦

當時macbook air apple係想用llano apu 但因為AMD產能問題同埋CPU性能放棄
而家CPU性能問題得以解決，但GloFo/Samsung 14nm產能夠唔夠Apple用係成問題

GF NY Fab 8 月最大產量60000片, 而且Polaris都生產左成年->工藝成熟度高, 唔拆單畀***應該都夠做

Apple唔一定要買現成，可以學console買設計拉臣自己另外搵廠做（雖然唔係tsmc就gf/***)